條女話「為呢場革命做既野都唔少」，想問吓做咗啲咩咁巴閉？

有人疑似比警察打死棄屍，咁多人被屈暴動坐十年，咁多人被警察暴打/酷刑，有人被警察性侵/強姦，有人在抗爭中中槍

［抗爭測驗］和勇一家遍地開花10秒角色鑑定

所以你要出post分化？拉

不推文回覆

成件事原本唔好再提係最好解決方法 不分化
相信將來唔會見到同類事情發生

唔好再提比人拎黎當新聞

我屌成個連登都生日post 你同佢地有咩分別

起底報警個班一係藍絲 一係唔撚用腦 比晒子彈人

到時popo可能再更加濫權拉街上做緊任何野既人

成功因爲生日而控入罪之後法庭可以有案例更易入其他手足罪

我地唔可以比晒子彈對方去執行惡法 間接承認條條例

屌你老帽 報警個個仲撚on9過生日個班 屌你醒下啦 用下個腦啦

想了解吓做既野都唔少係咩意思

不推文 上一頁

屌你老母
仲咁撚得閒講蛋糕 仲要連出兩個
講撚咗瞓醒唔要再見到

你係大台？

冇人想知啊

不推文
有更重要既野做

請推或討論今天主線，thx

我想知

講夠未

唔解釋清楚無人肯出嚟開花

天使

冷處理

羅范又中

拉

不完美 要改善

沉

拉
唔好再討論啦

你收皮啦，小氣到成個習包子咁